我老母對爆鋪都冇咩意見

話咩少d中資垃圾仲好